對廢老同支那狗和理非既人係咪痴撚左呀..

真心理解唔到
希望你地係岩既